話你知國泰今次炒人，唯一值得恥笑嘅係咩

就係班篤灰藍絲撚屌、水炮車都照炒
以為篤灰就有位上？藍絲就有人保？
吔屎啦乞食啦

希望大家勿忘初心

今次炒人其實係勞工市場史上最大災難
但罪魁禍首係邊個？
係武漢肺炎、係垃圾中共同林鄭政府呀
唔撚封關呀！！

點解個個唔覺得憤怒？而係心涼、恥笑？

有無諗過下個可能係
你自己、你公司、你果行？

大家都係打工仔、受害者，唔企同一陣線
反而走去落井下石？

有無諗過，你不負責任嘅恥笑言論
正正幫左呢個垃圾政府
完美spin走輿論焦點，加速分化？？

航空手足付出幾多，無需多講
只要記住：
百業蕭條、大小規模炒人
全部都係垃圾政府責任！

難怪香港勞工權益一直不能抬頭
工會無人參加
「睇人仆街最開心」嘅心態再唔改變
準備做一世大灣區狗奴才啦

飛雞落地

自己衝入黎搏俾人block，on9
多謝推po wo

雖然班空姐名氣唔係幾好
但作為勞工市場真係值得留意
工會重要性等等

輕輕推下
國泰手足，好多人支持你地

推

個人認識唔少國泰人
高層、機師、空姐空少，咩都有
大部分都係手足黎撐住

國泰藍絲篤灰撚
你地都有今日了

輕輕一推

係，唔係行行工會
都可以做到國泰工會咁大
同相對有號召力

某程度都反應國泰員工嘅團結程度

抵死嘅得水炮車同藍絲，當日罷工航空界嘅佢哋首先支持，唔好恥笑同路人，識幾個空姐都係黃，聽到好失望

已封鎖會員 - =木木=
完全封鎖

係，不過朋友唔需要失望
連登d on9仔絕對唔代表大多數意見

另外，所有有良心嘅HR手足

若有前國泰員工應聘
請小心做好background search
希望工會都多多幫助手足搵工

我個行係政府

篤得咁撚開心丫啦..屌你老母

大規模裁員，政府無所作為係不負責任。

支持手足